[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(120) 831再集結

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
3億倒數中

卡池
2019/8/13 〜 2019/8/27 16:59 (JPN) ▼

斯路、悟飯POOL時間待定

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

善心打破0回覆

留名中伏

Lm

9月1入機場

係咪今晚開pool呀

3am

幾時開POOL架

幫手推吓post 姐

嚟緊0300準時開pool
到時見

lm

3am係屙夜尿

一回合加攻防 - 會心
疊加攻防 - 連擊
降攻防 - 連擊
封必 - 會心
暈 - 連擊

一般都係咁開路？
懶得逐隻角上網查
（唔適用於天生自帶連擊）

NPLM.....3點見

wooo~~無心睡眠
wooo~~等3點！

LM等睇一下中

大家咁話

其實打手大部分都係會心 有疊攻可以點連擊 暈多數連 除非好似力3達呢啲就可以點會心 減攻減防呢啲唔洗理 因為依家冇咩用

又開？ 明明琴晚3:00開左

3億下載係特別pool嚟 每晚3點開4點關 如果唔係點會咁多人問 抽咗80抽都未中 dklm

速藍達真係唔識揀

閃電訓唔到等3點

邊隻？深藍？會心咪得，隻野本身好易自己出連擊，唔使特登點連

出pool啦 dokkan祭典！！！

最強神角抽起來

屌你老母卷

其實我成日練埋d非限SSR
（真限咁易抽到開路咩）
多數超特大
所以先睇下呢d技能點開路

點解隻超4技 全力悟會消失左

特戰隊.....入到去都應該唔會比女女關易打

人造人我無MVP
復刻21號得唔得，等左好耐都唔見有得打

好多隊都殘缺不全，今次仆街

變身強化隊長我應該要用變身菲利代
一係用肥婆

87個file

肥婆都啱呀，有封必

變身強化

變身強化用極齊隊好多

不如試下6隻菲利睇下過唔過到
隊長：變身菲利
隊員：GT菲、金菲、第二形態菲、最終形態菲、全力菲

和你"菲"組合

好靚

用依段做換人，即係可以出多隻石抽
悟空送個仔去死

wiki：孫！你知唔知悟飯點諗，佢諗緊爸爸做咩唔救我？

今次2張免費啲動畫都好靚

把關刀有咩用？兩招都係用棍

鬼叫佢拆開咗出先

而家出左替換,好快會出隻比達同悟空替換既LR
符合劇情,比達柒左->替換悟空執手尾

GT達捱超一星打替換GT悟元氣彈

可能動畫係猜包剪揼

包埋人造人入去

會唔會重現 最好有語音

好少限卡

悟空換人果隻玩無限疊防

全LR咪得

悟空果邊好似不嬲都少玩疊技,得三幾隻有

究竟幾時開POOL架屌

依定流出既DATE都唔見，聽日真係唔開?

仲虧過少年篇，少年少女

唔通一陣先有DATA?

聽日冇就應該星期四

聽日好似有紅石換

冇新魔童係乜玩法?

正常第一日活動就開pool

個list唔齊? 技16號都無

嗰隻冇正常
佢係dbz fighter嘅角色

做隊員囉
悟飯入45隊/兄弟隊

黎緊隻悟飯有無兄弟CAT呀?
悟天果陣未出世

咁應該要好似少年篇咁
之後補強返

兄弟隊可以入悟空系譜

無

聽日派券
課長要撳幾日先得晒
唔會聽日開pool啦

反正免費，改到啱為止囉

上年好似係第二日開pool

有DATA UPDATE喎

今朝嗰個？都未有新LR 飯料

岩岩

200幾MB

係得宜幾隻

今朝嘅update 黎

比達下個MODE就係綠頭

一般般

幾過癮

SAD LIFE

個畫面幾正

又3R

1R,6SR

靚喎經典畫面

中ssr不過係體細布

2R1SR

如果真係遲幾日先開有咩意義

BAMDIE: 畫唔切呀!

曲線晒卡

有成7日準備

SR

測試員

偷懶HEA做係自然反應!

仲係未見過SSR

咁樣打變身強化唔知有冇機會過到

係咪今晚0300集合呀！

儲左28張都係忍唔住抽左
1隻nrose
2隻廢ssr

最後都係死死地氣學其他招

完成極意

好期待比達會學咩技

悟空完成極意咁比達應該都係完成深藍

我覺得深藍呢啲黑歷史黎
同超藍+界王拳一樣, 動畫同game先會有
漫畫應該唔會有

超藍+界王拳係DK唔明點解計超藍，唔係SSGSS(界王拳)

睇返超3個CAT好少卡，個戰鬥路唔知點組

悟爸 LR龍拳/速龍拳 超3品 力37 超3悟飯 超3大杜

仲未見過ssr

我見過2次，超級7同排骨飯

漫畫好似有深藍wo

完美超藍嚟 同深藍唔同

Cell(Perfect Form)力P斯咁快比人打面

係WO，自膠

復活戰士隊都幾正，可以全部LR
(隻斯路應該計?)

極意咪一樣比人吸能量 點打贏

極意原理上無能量都打到
唔用氣功就得 可能想用拳腳交打贏

最後又靠1718號去打

17:又要做mvp真係忙

啱啱個畫面變暗左，仲以為有新野玩

但無限能源可以比人無限吸唔係仲大鑊咩？

而且今集魔羅已經變返全盛期
最少要超藍lv先有得打
漫畫17號應該無超藍lv

最實際會唔會用耳環同大界王神合體？

叫大波出黎幫拖,雖然都會被人吸

大波同水樹奈奈日扑夜扑啦
仲得閒幫你打怪咩

無用啦 變返布歐
而且個力量又消滅咗 剋唔到佢
今章應該唔會純力量打得贏

龍珠超悶+廢到仆街，不斷打打逃逃/搵人幫拖，完全做唔到同z 個隻熱血，遇強越強

咁重口味,等比達個女/阿包大左再屌好過啦

好重咩
睇劇場版見佢著盔甲玩bra都扯扯地

屌你老味真係日日4點都扯火

廢話無謂睇啦
你都唔會期望佢會改
棧愈睇愈嬲

屌你老味 你踢人依啲唔係政見問題
咪道個歉就搞掂啦 打示威者我都放埋一邊唔講住啦
跪係到都令你感到生命受到威脅
你見到老鼠行過咪要撳核彈制?

佢地都係核彈都唔割
期望佢地道歉不如期望五抽中五隻lr仲實際

政府同高層夠膽割 即刻變狗咬狗骨

今晚3點開pool

佢地一割就會鬼打鬼 所以唔會割
反正民意係點都唔會理 軍政府

姐係你咁樣打個阿叔 咪撻句個做法唔完美
可以改善都唔好老屈呀 真係想同全香港為敵咁樣
當自己1打10咩你班黑警

真係睇到好悶
動畫完全係將個實力洗牌咁洗
17號竟然有超藍LV?佢地人造人唔係只係無限能源咩?
另外就係個故事好似搞到悟空變白痴咁
以前佢係唔想打交,佢係人地黎搵佢打,佢要保護地球所以逼住要打
佢練功只係為左保護地球
而家超個悟空真係好似白痴仔咁,只係不停咁搵人打交

就到9月開學 啲狗仔狗女
有得玩啦

琴日睇左條片
隻狗話自己都有交稅
真係笑到噴水 仆你個街
交2手稅都仲講得咁理直氣壯

依期DK集中左係斯路篇，其實斯路篇個悟空仲係正常人
雖然有送悟飯去死既黑歷史，最少比WIKI插完都知錯左即刻去救
同埋同悟飯修行果度，依然會似一個父親咁
希望個仔青出於藍，超越自己
對於要送悟飯去打，佢都知自己係錯，但仍勢所迫佢都只好做

最後出現全盛時期既悟飯
每次係youtube 睇到悟飯變超2個幕都忍晤住禁入去睇

z個悟空一直都係醒目仔
超個設定根本on9 單係見佢用莊子引老界
已經知係佢衰仔啦

悟空其實以前都係on9
例如莊子叫佢喺人造人出現前先破壞研究所
但佢就放生比人造人出現
打斯路揾悟飯送頭
但最後佢都有悔改承擔番責任
打布歐時如果唔係比達揾天下一啲觀眾做人質
佢一早可以安安落落同比達喺另一種場合隻揪
所以Z時期嘅悟空我好鍾意

但龍珠超嘅悟空其實只係撩交打白痴一個
好彩有主角光環埋到尾.....
比達都仲識為大局跳下舞整章魚燒

我覺得條女幾正

布歐篇仲有悟飯開左潛能，父子擁抱

唔計故事其實GT個悟空仲好D
最少好關心個孫女先

斯路篇其實我又唔太怪悟空有咁諗法
佢好似悟飯咁大果時都仲係山入面
加上又同悟飯唔係真係相處好耐時間
佢見到悟飯上到超2就派佢打又唔係冇原因
事關佢都背負住個地球重擔唔少次 佢覺得悟飯都應該可以
所以就wiki屌佢 佢先醒覺

喂 頂你隻斯路個動畫咁hea嘅
抄番LR果招

我次次同fd講條女ok
D fd都應我 唔撚係卦

佢好多必都重用架啦

XENO比達

聽日下午一點開始有得打3億活動，抽卡係深夜開，一般係咪未有活動既今晚定聽日?
之前好似都係未開有得抽，抽左都未有章dk 住? 唔記得有無記錯

Twitter 消息指29/30號先有得抽......

莊子夜晚用

應該唔計 呢隻唔係自爆返生嘅斯路

=.=仆佢個街

應該有變身？有鬥波果下應該係P斯路

年經
Z悟空有用腦 會顧全大局
超悟空無腦 所有野都係為戰鬥

正路29號晚3點

總之晚晚3點MON住就岩

唔洗mon...實會twitter放左料先

認同龍珠超動畫麻麻
但悟空不嬲都係鐘意打交
佢練功除左想保護地球主要都係想自己變得愈來愈勁可以同啲勁人砌
只係超動畫個表達手法搞到悟空成個弱智咁

問題係佢超嗰種程度好似失智咁，想打架想到差d陷宇宙產

Z一直都以大局為重，同我有另一個睇法係佢推飯出去打斯唔止係佢想交支旗比悟飯，而係佢知道佢根本唔夠斯路打，而佢又知個仔嘅潛力，所以先將個重任交比佢

明明佢係想講因為悟空話搞力之大會先唔洗陷球鏟
但佢出到黎變左悟空係罪魁禍首

公佈左限咩cat？

佢只係誤打誤撞咋 咁啱個弱智仔又要毁滅宇宙

你玩哂啦

thanks！

750 石已準備，必要時再課多300石

立左flag

take my monet

希望各一轉就搞掂

悟飯終於做主角

原本冇石 呢家送送下都有200
照計有3送1 中隻悟飯夠

超二唔襯件披肩

我900石 準備all in

冇左做任果張卷？

斯路個超激戰寫左餘下2日，咁睇好大機會要星期四先開POOL

係咪聽日派課長卷

應該聽日開始派
但未必一次過全部派哂所有人
上次好似第二日先收到

比達講過，佢變得咁強係因為需要保護地球先咁身不如己變強，完全係救世主味道，令z 次次都去到生死關頭，大家要出盡奶力 eg 天津飯接近要犧牲斯路二形/地球幾條友都死左幾次

到左超，最大個敗北係個setting 變左破壞神全王最強，好似變左龍珠個世界有佢地照住就唔駛驚，無左下一秒對唔知輸左地球就含家產個種驚險

超其實大杜篇最有絕望既感覺
雖然中間有D位好

公告都唔出，唔係真係懶神秘聽日一點開活動先講啊？

流出下數據圖都好
家陣乜都冇

睇個款 聽日俾啲活動公告流程
出新課金之路
出新物語 俾你刷隻悟空
派下課長卷
個pool 起碼30號啦

如果個做到呢個效果，張卡幾廢都會重課

做到咁你部電話炸一聲冇曬容量

連最經典嘅單手行路都無，差咁d

如果係出大杜我諗你唔會care嗰d容量

係wor

係兩個同一張卡？
超鐘意呢個時期悟飯
要玩返了

抽得未

今晚3點

力大杜升技真係好煩，堆卡全部SR
DK完得50%

咪水人
4點半阿

今晚3點又開POOL 大家READY未

無野做咪慢慢升，我呢個月都升緊d 強襲角15技加開4路，d 龜同莊子完全唔夠，都唔知要打多幾多次武道會先搞得掂，遲早強襲同用鬼章dk d 角都有得z 覺，無野做升定先無壞

所以依家做緊，反正依家我都係打超激戰升下野無野做就用下體升技

卡面有資料未

你咪水人啦 想自私抽黃金一小時咋嘛

次次都禮物四

仲有50min 好緊張

韓巴我都知實見到你，今次又幾多羊

真特登請定聽日假今晚抽卡

我專登拎annual leave, 放假打哂3億d 活動

特戰隊d覺醒章係點拎？

打關次數夠就會送

乜9都冇

悟飯隊長技係 龜波氣攻?

龜波=悟空系譜

有冇倉管

C路 悟飯布歐都識龜波

比達識出龜波？

如果都倉管計咁就好勁

飯加得3氣，斯路加4氣？

可能睇返人造人/斯路篇比較弱勢 buff返啲

隊入面要有16號先變到身?

抽緊了 20石中左3隻悟飯

好心你，做乜鳩

但係連數值都唔同，有d過份

大pool出前嘅指定動作

龜波隊入到飯 斯路 兄弟 45
已經勁到爆

一陣人地以為我地龍珠post d老seafood弱智

d link唔得喇，除左45全世界出唔到18氣

隻悟飯都幾多限制

有紅龍石送

隻悟飯active passive睇唔明

悟飯唔變身好似仲勁過變身....
笨大係咪玩野

Gohan變超2既話 就一定要16號係team到 仲要你血得番59%

下面仲有行 隊入面/敵人有人造人cat 5rd後58%血或以下

今鋪3億一定要雙平台第一
各單位課長唔好吱腸仔咁係課就一野課哂特價

出得超2飯你使同佢擔心

抽斯路算

諗起變身黑悟

我唔信

路入隊應該OK? 有龜波link

斯路

睇真啲有個or字喎

課長卷又未派
等到幾時

抽唔到都重可以用ur斯路頂既
最大問題係超2飯變左入其他隊就無得變身咁濟

陽已痿
要入16號or人造人係對手

今次又打算課幾多

人造人隊友都得..
用斯路入龜波隊
我反而想屌7佢個59%要有超西悟同turn呢一樣野

但即係入得一隊先變到
屌佢笨大

新果張...無龜波link
點入隊

斯路都好屈下
個底已120% atk def

如果入係咪要入送果張瞬移

呢個年代仲玩半血隊，有時想對面打到我殘血唔會係5turns內嘅事

超西隊長果隻喎
變左身都無龜波link
本身黑髮用元氣彈 應該無龜波cat

9估應該有龜波link 點都有個cat掛

悟飯個變身同變完身最火火力既條件

你呢

變左身都幾肯定全game最大力
但變到先算

變到身得黎 仲要搵隻超西悟比佢夾

典解個設定可以咁弱智

呢個額外59%攻條件算易達成
唔計呢樣淨計每粒珠+20%攻同轉虹珠屈到
但問題都係變唔到身

轉虹珠都有條件 對一個敵人
唔變身隻飯都唔差 如果打熱鬥果類 唔變好過變
之前係咪流出過個pool好似有隻新超西悟空？

佢兩招必可以疊防 算係咁

聽聞由ID尾數1開始派

屌那媽 我尾數係9

斯路(完全體) 體斯路 超1飯 超1悟空(斯路篇) 16號
體魔童

依家傳緊兩張交代卡有EZA

有邊次唔係
唔洗聽聞啦
唔係第1日下就 就係凌晨時間派比你
第2日起身抽啦

如果係真，官方係咪想D人易D過悟空傳
娜美悟算最易砌隊，好多疊防或高防卡

當lr超1飯用算
170%攻防

啲筆直用晒落悟飯度

果隻斯路都唔係石抽斯路

WIKI入返斯路CALL了

後半如果又出頂傳說降臨 應該會出51號同39號?

計吓數先知你講邊2隻

有新16號應該係速屬
仲有斯路仔

呢隻潛解你地會點 會心/連擊為主？

之前睇DK TV好似係連擊+回避

主閃

課金，不了，冇錢

堅野定流

Dokkaner喺twitter 出嘅post
呢個source d料都幾堅

我係唔會信

元氣彈GT悟個極Z係咪唔會復刻？果陣新入坑唔夠打

希望唔洗，草左千1石

實會復刻，時間問題，放心

唔通所有嘢都要等到1點

卡應該聽日先update , 後日開pool , 其他新關應該今日

紅石好似寫左1點派
我抽埋非洲卷先決定換咩

唔知有咩換呢

正路都係知邪、37、技比魯斯果堆

可唔可以俾我地搵技金菲第2世代隊長

技金菲前排體黑悟EZA果期有得換架....
(唔記得咩色石)

藍石 要課$400

我得300

這..這是替身攻擊

課左千一石呀

夠中喇，夠中幾隻

真係儲，近排d pool都完全無興趣

幾時有特價石？

超西悟都冇?
我係劇場版度重傷 依家先滿血番

主動技 - 交替

8.30

今日開始派

比預期遲多日
仲辛苦過忍J

星期五03:00

個每日share轉左派石

8月30 駛撚咁早講咩

有得課紫石，即係點都要課一次

今次紅石會出LR耳環合體既機會好渺茫

劈鏄果度點玩

紅石揀冇嘅好定開路好？

冇既先，然後係未開夠兩路

係咪用龍珠隊打咗先

力達同菲利未有點揀好

紫石換超17定古拉定rose好呢
三隻都無

如果未持有知邪波係唔係最好換佢？

Rose 古拉first

我建議等非洲券抽埋先
果度有機會中

同問

剩係想抽野,連打戰鬥之路既意欲都冇

星期五都係放工先抽

力達

唔吸引喎課金龍石

比想像中易好多

技貓定技斯路好 得呢2隻冇

技斯

頂住先

紅石仲吸引

照舊輕鬆拎35石

有冇人已經收到卷

好似我依類玩得唔耐既就有用
因為大亂戰好需要純色隊長

唔好換住。。。
拎埋券抽哂先換
經驗黎

冇LR斯用力斯ok??

我就前後隊長用食珠加%，隊員一隻攻，3隻轉珠，1隻春藥

我直情無隊長

我建議抽晒D課金卷先再換紅石

我都係用21號咋

無左隻LR斯路 差好遠
打唔贏

過到就得la

可以唔可參考下你隊嘢?

BOSS果關D敵人咁大力既
咩都唔知走入去兩下比人秒

唔得
撞名

唔用龍珠隊得唔得

用hero隻力人造人角算(唔知得唔得)
加防用

紅色我差體布歐未中
換唔換埋佢 定係換其他開潛

等派卷抽

有冇入game張父子高清圖
好撚正

體布我覺得冇乜用
15技左都麻麻地

玩落覺得隻game 越黎越肝同考試緊信用卡
路很難行

試多幾次就過倒3000萬

體布我0突，佢疊防好慢下
試過打悟空傳，打到藍神都無10萬防

已派

已派
即抽

續次單抽？

咩ID?

2字頭9字尾

劈瓦點玩

3字頭5字尾未派

條片又幾過癮

7下啦續下抽到手指痛
雖然我得好少

2頭未有

即刻抽撚哂

彩星大波carry

2頭重開都唔見有

未有券
忍緊屎
一有即刻用屙屎大法

活動技悟空點閃副連擊?

係啦

派咗

1頭9尾已派

2字頭7字尾都未派

cls jj

好耐無見過銀行佬
雖然依隻又真係幾勁

瞓住過

六百張cls

我2定頭9尾都未有，應該有排

派左個D係有幾多張?

你地幾張

抽咗過百張先有限

我8字頭應該要過2日

派2次

我得一次

6頭7尾應該聽朝先收

我2頭都未有唔知做乜柒

有趣有趣

499張券

幻魔人

冇幻魔人得隻娜美星人
係咪冇可能過

原來將D券變多個石抽POOL頂下時間

1頭4尾，未派

唔係wor,呢張圖清楚d
LR飯好多條件都可以變身..好多or...

1頭都未派

好似得2款
有16號or自己對面有人造人

已關game再開都未見

肯定係今年課得唔夠多

即係點

sad...咁不了

唔攞得道具

掹走啲道具

幻魔人頂傷好緊要

1頭0尾都未

依個真係最on9設定
你唔畀人用咪得
下下要人拎走,打完又要整返

唔該曬樓上

撒旦個物語點玩

只係課過5次90石既玩家...
派130張卷...

105張

個個都有

0課105張

計課定計抽？

抽

110張

計用

未有呀屌

498

4週年入坑都有106張

打唔到3千萬

國際版冇？

201 張,抽哂無LR, 棄了

唔係正常咩

有

國服7頭7尾派咗

飛已收

個個都派左
孤兒仔

出現過千張大戶未

2頭2尾未有

孤兒仔圍爐區

咁岩既 巴打

有排啦 次次一派都搞至少2日

我都未有

110 張 中得一張爛面係新

172張
冇lr

105張屌

154張

派左～得125張

8頭0尾 未有

我印象中次次都係六點幾先派到我

300張 mvp終於可以潛
其餘嗰啲 唉

紅石齊哂既話換ooo二凸 其他大部分0潛

1,9xx,xxx,xx1 係咪有撚排
到依家都唔識睇id

每年都係嚇一嚇

等睇第1張LR

等左大半日都未有卷

我都未有
勁手痕

106張有速35同知邪波，算係唔錯

用卷中左隻LR悟爸

應該紅石都已經可以換到彩哂

派幾張卷都咁耐...

220 又無LR了

你地咩id 幾多個位

咁都有負評,一定係笨大MON POST

好似話計最尾個位，可能9876....210咁比

打幾次Battle road就有咖啦

幾點有新pool 等射

屌你巴哈有人99張卷抽黎d野返黎

169

新AC係易中限D 好似係

200卷

出現了

出力斯就出唔到技師

睇咗咁多好似係我抽得最差

有幾差？

仲未有得抽

2字頭 1字尾
未有

5隻限
最新嗰隻係體一星龍

153卷

咁真係好差

個個都派晒劵

498卷

年年一張卷都無

人造人都幾易打

500卷以上個啲巴打未出手姐

冇可能一張都冇

成年一粒石都唔用咪無

佢話年年都冇，玩咁耐一粒都冇用過？

個account可能有bug...唔派俾我

上次email過，無用，今年再email下先

巨大化應該係最易打? 第一次一take過

卷發放時間以ID最後1個數字順序派發
9 1400
8 1430
7 1500
6 1530
5 1600
4 1630
3 1700
2 1730
1 1800
0 1830
唔知真定假

我係0

我2字尾睇下4點半有冇

我係5,睇下5分鍾後有無

幾時有新pool

30號呀,睇公告啦

190中細路

岩,4點準時拎卷,130張

吊年年都係最尾先到我

希望唔好再人問
邊個再問就allin抽垃圾

5 真係岩岩派左

姐係我要等到5點半

誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底

2字尾+1

6點先有

6點半 放工都未抽得

我3字17:00,一陣放工一路搭車一路抽先

唉
新人入坑無耐,無隊無角
好似今日果d新關無一關打到
好on9

3字too

刷隊基佬幾隊返嚟 夠打好多超激戰

等好辛苦

收到巴打,今晚返去研究下係邊到打先

我之前係買淘寶起始ac
抽左d角返黎,但好似砌左LR超4悟空係砌到一隊之外
其餘無d隊砌到,好似你地講咩人造人編
變身隊,一隊都砌唔到

157張，0 LR

幾日後課金大把你抽

52張卷 0LR 5SSR

今日新開果10關唔係俾新手玩，老手唔課金儲齊隊長同開路都未必過到

國服收到 日服要等6點半

我0呀屌

我6點

Dokkan pool要唔要抽 定係等抽新pool

117張終於有MVP

一定等新pool

一定係等30號新pool

當拳機咁打
有得不停試
其實唔難

淘寶D初始AC好癲,國際服6蚊一個,2300石
日受都1700-1800石

56張劵得3隻ssr
都係等等再抽

暫時未爆擊打到1xxx萬
不過唔急住，等混血用悟飯算，無謂而家浪費時間

147抽

Battle road對象的無錯係老玩家
但係唔抽點都組唔到類別隊

Confirmed

279張算係咁

原來我睇錯左，以為9月1之前打一次3000萬就得
咁我要再試試先，今日應該都係靠gt杜，唔得就由佢了

去到邊都見到3倍
究竟玩幾多隻驚

未開始打
上面有人話打3000萬當拳機咁打就得

90張 中左Lr 杜拉
用幾多石先有一張？

50

5

你唔係棄左家咩？

邊到有$6?

依D玩玩下封9埋 就好笑

我同事個acc
上年三百 今年五百

屌，得172張

如果真係6蚊都係買黎過手引 抽完就算

無奶油得咁少 之前淨係抽兩隻LR超4都課左勁多

200幾卷中垃圾

你同事究竟課左幾多

Link?

點解我8頭3尾都未有卷

我成日叫傾咪撚追彩星
佢已經收左手
由超四LR後 都500卷

得168,原來我戰鬥力咁弱

我100都唔夠

我得250 成功減課 又keep到抽到野

有冇人抽到變身悟

減左課都多過我，得百幾張

證明笨大好搵

要減課喇，呢隻垃圾game

抽哂所有卷0限

真心咩

最撚離譜係你

仲未收到

國際版 死哂see

用石抽到

185卷

今個pool撒旦布歐唔一定有LR

有LR都

上星期啱啱過到邪惡龍篇
而家先俾我中超一星龍

我覺得應該要出粒skip掣,有時睇到一定係伏就撳

唔係嘅 今年派啲石都ok多
同埋都係大時大節先抽
又有唔少LR入左手

有銀河大佬都

中咁撚少ssr

有LR當嬴啦

168
不過不失

long time no see

我撒旦布歐中力rose
不過本身冇 收貨

多你一百張卷
少你4隻限

上面有lr都嫌三嫌四同我收聲

有lr都

下下都抽唔到我想要既野
比隻破壞神我把鬼咩
我要力rose技blue 咁都唔7比我
叫我點撚樣課比你呀
30號希望有3送1
努力儲石中

30號先有得抽新pool

有冇lr先

我都係仲未有混血飯

已經有一隻，開路 定用 UR?

刪 game 不用問

冇啊

達列斯我抽到3潛
反而成日想要變身悟空，永遠唔中

得127 比想中少

上面果啲中LR都就咪理啦
一睇都知引你嬲

嬲到唔想課
課比候活好過

有lr重想點？

有LR、有極速隊隊長，仲要有神次元支援卡
根本好歐

真心好撚on9

其實d卷要做d咩先有

因為貪心的小狗

上年計用50石=1張

155 卷

仲Hehe, 變身悟同力斯都係未持有既

未派呀dllm

騎左兩次布歐點知出舊限
以為中Lr

127張 終於中黑悟空

161張，0LR得1張新限，儲氣抽悟飯

60卷 得隻力桃紅

仆街，打戰鬥路好絕望，成日打到最後先死，一係慳道具，一係唔記得食道具

battle road 本身都有好大運氣成份

出場次序,對方幾時必殺都即時收你皮
繼續努力

142張卷中得依堆

173

對你本人嘅評價除左on9我諗唔到其他容易詞

原來要課先有咁多唯有認輸

屌你老母？

172 2LR，好開心終於中到大波，解左成年有多既心結

得82張

上面痴撚線，我117得9張SSR
有d人多咁多又有LR都話唔滿意

仆你個街明搞今年冇乜點課架喎

7x張中3張垃圾ssr

未來篇從來都只有一隊大杜隊

呢d先係正確心態，恭喜巴打

我百幾張2ssr無限

我得15咋喎
聽日就見到你又成千幾石㗎啦

多謝推巴

咪就係話你抽晒啲特價石
正價又有千幾石

2年加埋成千抽，1張lr都無

屌原來你係拉莫斯

以為生面口

不要再說了

你幾時回歸姐

我有撒旦騎布歐 但係都無LR

抵你死

無興趣了
玩緊隻卡牌

50石一張，5石一張呢到大把人過萬張

今年課返多d，下年再努力過

因為知你本身已經抽中 唔洗呢度出比你

呢個pool上年已經係咁，爆雙鏡都係中pickup，我諗要合體藍頭先係必中lr

你都過左黎

算係咁 我中力rose當贏左
利申 依然未有深藍達同變身卡

土日爆機未

第七宇宙

深藍重未有？多到要掉

三人組暫時打到1600萬
不太理想

500卷中兩張LR
銀河同力大波

我舊限 超十七同力斯 都未有
好黑仔

最近1週年嗰隻？個戰鬥系統有d唔明，首抽完唔中好野就del左

係 我果隻有少課

hi p牌仔
以為你已經無玩添，我過左黎好耐

課左2pack當自己過左

有玩，0課姐

嗰隻我上youtube睇都好似好難中

個ac拎得翻？

正路，玩左咁多年得前年個課長卷pool似樣d ，之後兩年都係抽垃圾

呢d無鬼用嘅野不要也罷留返d運中新野好過

過完大杜隊已經唔想打了
機已爆

抽埋d野太舊，多券果d 9成9都已經彩晒
有得抽中乜都算啦，過下手癮

起底？

難中
我好彩一週年免費抽中到好多好嘢
同埋課最近step1234又抽到好嘢
用腦幾好玩

唉 78張
最正係中左MVP

做得好，垃圾game一蚊都唔好課俾佢

見你個名好熟口面，咪睇下

如果知係你我唔會咁客氣

我見有個youtuber500抽都無白頭佬，好慘

應該都好貴下

我好彩中到
我無入隊 玩緊格古達組合

314張

點解悟爸咁撚鍾意我
第8隻

劇場版boss

500卷 result

宇宙生存篇，技八婆同吉連係mvp，係咁氣絕同避

對500卷黎講有乜謂
全彩星 隻大波剛好彩左
銀行大佬90%
有分別？

呢隻驚真係愈來愈悶

無新？

我記得第一年課長卷啲限好似送咁 係咁中

抽哂0lr ，其餘重複ssr
希望啲運氣留到30號會爆出黎

手痕

打埋爆擊撒旦都唔夠3000

142隻限好唔好?

203張咁少ssr

我冇爆擊1600
如果開路有機會3000

又慘啲嘅

送限無咩用，我都一車車限... 全賣
諗住中一張lr開一下潛都好

即係邊年？超4格比定係比古？我完全唔記得左比古有無卷

國際版係咪入唔到?

限我敢賣
搏佢可以換幣

啱啱好

佢個pool除左lr我都齊
出1隻lr俾我都要中最多嗰隻

橙

留返d運中新卡

抽番就得

總之就第一次課長卷
應該係第二代限左右時間

253張 感恩 有得開Bb凳路

無賣過
上年都係差唔多
仲要無lr

有乜出奇，我百幾張得2ssr

暫時最慘係你
不過我都唔係好你好多

對呢隻閪game已經睇化，呢樣唔係我係呢隻game上面最慘嘅經歷

依家慘唔緊要 集氣30

Lr飯會心3千8百幾萬搞掂左

222 張中呢d....

原來你都係23x卷...
平時歐得你...

張mvp抵過中某d舊lr老實講

我應該係最閪
連比達都講埋你係no.1都出邪波

平時
唔係今次d卷抽

我諗上開黎嘅都唔會比你呃到

中呢隻好過中力嗰隻喇，呢隻有得eza

點屬性防癒 or 加血比較好?

無點過回血

107張

桃紅隊長技計唔計埋隊友果隻？

唔計

最撚仆街就係你，中2張

189張券
得3隻限 種要係速超3 知飯布 力斯
最好得隻速幻魔人 痴撚線

諗住台詞都講埋仲唔係LR
點知出知邪波真係想棄驚

有無搞錯左d野，果堆effect係話你知中pickup，想中lr係要無花巧effect

同你差唔多, 我中得未來飯on9

唉 是但啦 咩effect都好
事實就係中埋堆舊野

咁你就唔好話咩連比達都講埋野啦

有返咁上下量 堆限都持有哂啦

咁第一次唔係友抽聽到講下咋

當儲氣抽悟飯斯路算

之前好非，當補返數啦

過咗幾多關

連中兩張重複LR開路
技三波彩星

86

得113張

隊野係點

大家神龍石7會換乜？

2突lr飯
同turn係知歡喜悟同知劍杜轉左9成知珠搞掂
食珠夠就得,初頭以為buff卡唔同turn會fail

宇宙生存篇用第7宇宙隊好定吉連做頭好

冇八婆

抽pool 變比古洛
但中ssr布歐

打晒未

你課左幾多。。。

技八婆好用，如果有一定要入
我用吉連做頭，好彩氣絕到既話就易打好多，就算氣絕唔到都打得下

好正

呢張係咩黎

超難關LR

你都好 有隻第四代隊長

138+2劵
9張限有4張已彩星

【龙珠z爆裂大战国际服2100龙石半初始】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴wcyQYko6PYC₴后到👉◇綯℡寳👈

我想中大波

屌 之前人手刷左40幾個ac
送30 50石先入
諗住賣下 呢家比外掛西搞到唔值錢

買淘寶首抽acc
祝你好運

用外掛打晒全部關先有咁多石

隻GAME都係玩抽卡個下
無所謂啦

八婆我愛你

113張....

超17，力邪，体大波，体布，体古，技未來飯，力斯，力單手飯，技爛面，43x，藍界

ON撚9?
張新16號係知屬 咁點入悟飯隊

悟飯變個身都咁煩

明知會俾人ban都買
無所謂啦

抽晒239張券 好想要悟與菲/悟爸 點解抽唔到

140張咁撚多ssr

有冇劈瓦隊推介

友抽出合體畫面
之後一路追

暫時算輕鬆

得GT 3人組有升 知屬有咩轉珠卡

唔爆擊係咪冇可能3000萭

知13好硬

屌 隻驚係咪鎖撚左我mvp同速達列斯
2百幾卷 彩左既一車車咁黎 呢兩隻依然係無..

打左好多場都冇爆擊
想問1700萬爆擊有冇可能上到3000萬？

應該比盡25

咁我試下第二隊算

送咁多張卷既

搞唔撚掂 用幼年力飯爆擊得千幾萬 gt3人0潛 爆唔到擊 得千8萬

234張卷

每日派十石

我巴哈見到2500

咁撚癲...

F5咁多場就係為左果1石

我想問你地通常點分配用道具的時間，我指超難關

求指教

咩腳

咪平時打拳機咁
技屬就藍神悟隊長，中間3隻轉珠+達列斯+kary

隻物語悟空悟飯 潛主連副會？定調返轉？

超3都幾輕鬆

應該連擊疊防

屌 試下先 不過得返十零張

ok

入場即食一個減傷

試下入場唔食，先制攻擊兩下必即刻玩完
我招都未出

112張

除非有超3達或金菲 如果唔係食道具先啦

多你一倍 多你三限

我有時唔食
例如金菲/力37係頭輪而黎面得2-3下攻擊

後面

宜家差變身強化未過到，用布歐做隊長好易比人打死，新體波去到尾關好易比力飯打死，仲要成日打第三位，試過最盡打到力飯得返一半血就用晒道具

隻龍仔悟飯有驚喜，幾好閃
終於過到混血

LR悟飯,試左廿幾次先夠珠。

技金菲係咪全爆副連?

歐布幾好用 可以試下落
我覺得變身強化唔難

靠隻肥布係咁暈第二次搞掂左

第七宇宙隊幾穩 2隻悟菲加mvp輪流扣攻 幾舒服

想問下過左superroad 唔記得影相係咪無得搵番出黎架啦？

禁record

正呀，搵到啦

頭先上網抄日本仔deck，用左呢隊貌似垃圾既隊就過左，原來呢隊加埋布歐降攻好勁，又封技又氣絕又回血又擋加埋狂降攻，頭兩關都好穩唔駛點用道具，估唔到第三關仲硬到嘔，幾乎滿血過

Btw 多謝樓上比意見既巴打

有lr都垃圾

早多兩頁中lr都屌啦 有幾出奇

有隊長，有LR，有彩星都叫垃圾隊

我就通常第一round 唔食
死左就再黎過

冇f5

咁係大家慣左全限定姐

仲差fp 變身同超3

一陣應該有料但已扯唔起
有乜理由lr飯入悟空,混血隊變唔到身
遲d xxx肯定要埋排骨飯先得

開game 悟空同悟飯張圖幾正，邊度有得截圖做手機wallpaper

有隻彩星係免費卡，除左隻非限卡彩星，其他都零或一潛，係估唔到出黎效果勁過全隊限定/lr，所以算係咁，同埋呢隊仲好夠氣，唔怕出唔到必，日本仔真係有心唸deck，唔似我地無腦玩，砌一堆限入去就算

嗰兩隻菲利本身就係for超難關多
所以咁組唔出奇

新果兩隻父子5同7要潛乜野？

新飯真係好難變身

佢就咁set同隊有悟空先出到親子龜波
咪仲好

請問物語Key(綠色)係咪無得換/拎？

49張

想問魔人編隊既隊長係唔係得金髮比古洛?
我琴日抽中左佢,升完之後先發覺無人掛
隊野係唔係好冷門

咩我地冇腦玩 雖則不割蓆 但都唔好亂咁講
我咪用左大杜隊過-,-

49張 中嘅SSR仲多過我

係好冷

49張27隻ssr3隻lr???

記得用限定key 去時間屋攞5隻老界

佢地而家太幸福，隻隻都勁，唔會明我地以前玩得幾辛苦出招必要乞下一版d珠跌靚d

你就無腦玩，一開頭出超難關呢度大把人無隊長都照打過喇，你果隊連埋隊長4隻回血3隻打全體啊，仲未計本身link回血，你自己唔識砌就唔好講到呢度大部分人都唔識砌

講野好老屎忽
btw架仔係鍾意玩唔同卡多過我地嘅
始於佢地係utuber我地只係普通玩家
佢地有'職責'試多啲卡

500萬經驗
120ur由lv1升爆咗

唔掂喎 變布食左減傷俾人打都好痛
過唔到

架仔係官方twitter 洗緊版要求改變身條件

炎上

咁難真係變身好趕客

你有金菲同邪波架ma
諗下點樣將個減傷可以最有效出到

加埋有悟空都可以變已經好好多

限定key 仲差2粒

任何時候都係知邪搭21號、速菲搭體菲
布歐排第三，輪住降攻令體菲可以更加大力
同埋起碼隻免費體菲要eza 左+彩星先

仲煩過隻魔童
魔童最少做隊長一定變到身
(因為一定係前後魔童)

事實係，而家隻隻都屈passive屈數值，邊使認真諗點玩

而家隻game除左悟空傳同超難關之外根本無難度，大亂鬥都只係要齊卡咁解

人造人真係唔難

Hello

今朝f5咗半個鐘用三人組過了

依種運game都已經唔係難同易嘅lv

要咩條件？冇跟得咁貼

要用主動技變身 有幾種方法發動
1. 有16號入隊 58%血或以下就可以用
2. 敵人/隊伍有人造人 經過5turn後58%血或以下

唔是流出黎咩，點解會走上官方twitter炎上

一陣再嘈暫緩卡機

個source好少出流料 基本上都confirm係真
但官方一日未出 一日都仲有得改
出左先改就好煩

我2百張都係得2行SSR
未開pool就提早得罪笨大

有baby用肥婆會易過雙布歐

利申全清

先唔計果3隻lr, 有無可能ssr率高過50%咁誇

補充返左至右
0突 彩 1突 0突 1突 彩 2突

幾時出新POOL?

放工先打 打下停下唔多掂

撤回呀笨

咁耐以黎出完又改得體3悟格

兩隻LR兩個神盾 頭尾用布歐都唔會衰

差變身強化同未來編
冇布歐要靠扎馬斯好難打
fp入一星龍有奇效

彩星體大杜 18氣4900百萬 12氣2880萬

尋日我哋試咗幾耐先用三人組過

2918364879
新手求加好友

今日有加成易到

非洲人

有特效無春藥無爆擊都5000萬

Yen貴

一時醒唔起lr飯有加成
1 take過左

有咩on9得過隻baby入面變猩猩

入場

公告個每日10石係要點拎？

155張得15張SSR

試過

第一round轉到版靚珠
第二round變猩猩先嬲

same with u

點解唔用破壞神

「割れた瓦」 を集めた枚数
日本版ドッカンバトル ： 3,345,418枚
海外版ドッカンバトル ： 3,358,475枚
唔通今次日本仔想要撒旦

冇lr飯可以用咩劈？

冇升

lr兄弟

體大杜

24m停咗
冇次爆

認真問，新pool會有咩抽?

體超比古洛係咪淨係可以食老界/大界升技？

超pool悟飯
極pool斯路
you are welcome

都係Lr?

係

Thx ching

撒旦個屎忽

日任？

海外被多啲唔係正常咩

日本比達果次咪贏左
上兩次日本都係揀左勁d果隻 (可能只係咁啱)
今次我覺得拎撒旦有用d

唉 張16號都係唔改做速屬 玩嘢咩

瘋狂洗版

惡魔人打eza都係咁la

幾難變身都係抽爆

未成功過
佢就禁用了

要點變?

悟飯入其他隊= 唔使變身

悟飯變身應該係三個條件 其中一個都得
1. hp58&以下&16號同隊
2. 5回合後
3. hp58&以下&自隊/敵人為人造人(限一次)
等日文達人補充

c路好似仲吸引

18號成身精

兩個咋師兄

要變身悟飯好似唔做得隊長(除左敵人係人造人)
一係斯路做長入哂2隻，一係知16號做隊長悟飯隊員
仲要搵計入多隻超1悟

咁個5回合係咩意思?

1同2+3

斯路無咁難 不過要控血到30%以下

1. hp58&以下&16號同隊
2. hp58&以下敵人為人造人，5回合經過

好似係咁?

無16號先要等5回合

2.隊員有16號以外嘅人造人都得

16號仲有張技 可以用?個張好高防

我見有個、以為係拆開計

成分鐘必殺超2飯

知16號被動技要夾超飯，好心就超速屬性

4招嘛又長

所以咪俾人屌

可以入兄弟team夾1718號嘅

迫人抽曬兩邊
斯路隊長入悟飯16號

咩料

笨大:計劃通

無用，招技要超1 悟空一齊先再加59%

好似得物語隻一陽指入

幫隻一陽指EZA得唔得

斯路 體斯路 16號 悟飯 悟空(斯路篇) 魔童

假如唔係斯路做隊長
可以lr兄弟做隊長
放新悟飯同17/18號

點組都死， 笨大正仆街

佢要16 號哦師兄

人造人係要對家,唔係自己隊有

做到悟飯無佢差幾皮

人工生命體又有隊員入喇

拜拜悟

唉屌似喇

痴撚線 點抽

捆綁式手法唔抽曬廢一半

終於打到3千萬
Cls

總結:
新LR 飯要易D 開主動就要 有 新16 號同 新LR ZERO
但會放棄左超西悟空59%, 因為無隻勁,

睇來都係
新悟隊長 + 超西悟 + 新16或技16(純肉盾) 叫好d

轉抽斯路 控血就得
中埋斯路仔又可以入隊